大家切記切記要記住

首先借鄺仔既九字真言
不流血，不受傷、不被捕

然後就係連登咁多巴絲打呢個星期以黎既八字真言
兄弟爬山，各有各做

重有
不篤灰，不割蓆，守望相助

呢啲都係今次林鄭，黑警，政府
教識我地無論本土，勇武，和理非咁多派人既野
我地千祈唔好輸
我地唔可以輸！

學隔黎post巴打話齋
「不撤不散」係指「不撤回送中修例，不散民心民意」
大家有眼睇呢兩日黑警既對策係盡量都唔好理我地唔好搞我地
唔好激起民憤
想慢慢將風向吹番去佢地果邊
所以今朝開番條路
其實係我地應該要做既輸
因為我地要話俾全香港既人或者政府聽
我地示威者唔係暴徒，612唔係暴動
我地係要表達意見，爭取民主自由
但同時間，我地可攻可守，可進可撤
隨時隨地都可以再佔領
咁樣自可以俾到壓力政府
同時話俾中立既人聽
我地係一班有質素既示威者
而唔係政府口口聲聲既「暴徒」

最後希望大家加油
努力堅持 爭取民主自由
同時間唔好受傷，盡量幫助身邊既人
唔好俾黑警挑釁到
亦提防有鬼，唔係叫大家割蓆捉鬼
只係如果有條友無啦啦無緣無故衝出黎搞事
希望先控制住 了解成件事先
天佑香港 香港加油

推一推